我像那銀河星星 讓你默默愛過

時間過得好快 十四年了